大埔何中捉咗幾個

0810學校落閘，0811 5架狗車到，狗仔衝出捉人，捉咗幾個，有個學生俾狗推落地下爆咗肛，捉咗幾個炒身份證，唔知有冇被捕

有冇live

沖左入學校入面？？？？

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

wtf

學校門口

狗仔狗女就保護
人地仔女就打

push

做乜？

Diu ar 睇住啲學生比人捉都仲落閘？

有冇人可以集中消息

0810係返學時間，一落完閘就有狗到同捉人查身份證

其實可以告佢地咩

咩理因捉人?

痴撚線
返學都要被爆缸？

痴撚線架

重申：捉咗幾個抄身份證，唔知有冇被捕。有一個學生俾狗推跌爆肛，送咗院，狗仔話學生自己仆親。

Dllm 差人大哂呀

cls

有朋友喺現場，抄左牌 無被捕 白衫訓話後放人
爆肛嗰個有白車送院

今晚再嚟

屌你老母痴撚線

屌佢老母 今日一放工即刻去何中

啲家長無到場？廢㗎，尋日啲仔女俾車撞又拉又鎖，
今日可以無人到場？

垃圾學校

黑警全家比狗屌！！！！！

冇話要告，黑警純粹想打鳩你

屌 cls學校

教畜 痴鳩線

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

痴撚線。

極懷疑係個校長認得邊幾個學生塞佢，跟住交咗佢地相俾班蓋世太保點佢地相

報警拉自己學生，第三世界都唔會咁，痴撚線

街坊出動

黑警同幫兇真係死全家 無一個係無辜既

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

日日課後活動同接放學

校長係同謀 報警捉學生佢點會冇份？

係"孔教學院大成何郭佩珍中學" 記住佢全名同辦學機構。

校長人樣，車相，車牌，地址交俾老豆搵仔

Cls

我地可唔可以一齊聲援班細路

係咪要開家長護送隊
見狗屌走佢

返學都唔得？

警方：學生自己仆親

校長資料唔該

咩事? 著住校服都係扮市民呀?

班狗做乜撚

痴撚線
即係差人搞人D仔就得

點撚樣呀屌

嘩屌

返學都當非法集結？

你老母臭閪

屌你老母作文咩
老閪都唔信係自己仆親

報警拉自己啲學生
係咪傻撚左

Push

一早就發癲？

其實校園搜捕可以當國際事件咁炒大
點解咁少人推?

黑警好心扶起佢

痴撚線

著校服、搞大佢

up

推

痴撚線！今朝？

罷課啦屌...一星期番一日學..睇佢教乜撚書仆街人渣校長

我地贏咗之後 我要所有黑警及其家屬輪流上死刑台

推一推 今晚再嚟

咩事捉？

band 3校長唔意外
睇唔起自己啲學生

推撚到個八婆校長仆街

佢有條公安法係想言語大聲唔知點影響到人 同非法集會

反而我想知佢會唔會而家放了轉頭拉你

d校長老師點為人師表，識唔識愧疚架

收皮啦毅進狗

屌佢老母啦
著校服拉乜撚野啊
返學都犯法

屌 仆街

個校長正仆街

垃圾學校唔保學生？

正仆街

今個禮拜大埔要有行動呀

而家軍政府到學生都唔放過
文革2.0正式啟動？

個垃圾校長揸車撞人添
你覺得呢

點撚樣為人師表啊, 冷血架屌, 無良知可以做校長

on9,今晚入去搵佢

btw 發夢聽到狗落車大叫: 做乜戴口罩
然後就跑過嚟捉人

睇來林奠個apology都真係極有誠意

有無記者朋友係到？

黑警你地繼續濫暴啊
小朋友前線咁撚勇，一陣打死狗仔就唔好

教畜！

要玩野日日同佢玩
校長架車都打撚爆佢
衝入去燒佢校長室

屌佢老母 做9 個校長啦 肯定個校長點相之後send 俾狗知 正常d 狗點識d 學生 個個校服一樣樣

原因呢？！！捉人打人唔洗原因？魔警死全家都唔夠還

得閒嘅街坊幫手睇住

車cam 發比老師認人

痴撚線 仲點返學

唔好俾面校長老師

學生圍鳩佢老味校長室...屌你老母..成千鳩幾個學生

學生篤灰啦 爆晒學校啲衰嘢出嚟

楊潤雄條撚屌呢？屌你老母出黎講野啦仆街

明知學生係門外仲拉閘
要幾無人性先做得出，仲講辦學

學生都捉?

屌你老母有無校友呀 圍佢老母臭閪啦 打撚爆佢 依啲垃圾學校唔讀都撚就

下？

做乜9?
家陣番學犯法?

清楚影到狗隻撲倒學生

屌你老母幾時遲到歸狗管

好認真咁勸喻你地唔好搞學校，學校地位不比醫院低
至於學校出面就各安天命

做乜9

琴晚報警 老師校長頭也不回走哂啦

你仲想佢地保學生

記者大佬用呢張問下林鄭點睇

屌佢老母
殺撚左隻狗佢

好撚心寒

痴撚線搞到班學生要走難咁款
遲到都要俾狗咬咩世界

收撚皮啦
個垃圾校長依家搞學生啊
地乜撚野位

呢個校長智商同林病有得揮

嘩學生都搞

拆撚左間學校都唔會有人怪

閪女人都係on99

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

呢間個校長成日擺個西面樣話保護學生乜乜77，心諗控制狂定保護啊你老味

大家唔好習慣咗。。。。
要文宣啦 由家長角度入手

學校應該宣佈全部停課

pprb 警員想扶起該學生

咩事捉人？

我就係想要呢個畫面畀全世界睇

人血饅頭都係咁講， 最好遲啲射埋催淚彈入學校

Dklm捉賊咁捉

唔好意思，但要捉你字蚤

爆肛
同
爆缸

都係見紅暴力野，但好唔同意思，用選字要小心

大埔街坊

Twitter

階級校園

聲援學生呀

咩叫爆肛？

家長係咪當無事？

間學校一定要清算

屌有冇圖?要做文宣

間學校可以集體擺課了

全大埔中學要聲援何郭！！！

校長有冇揸車返工啊，擋風玻璃有冇爛啊

有冇LIVE?

屌你老母黑警

啲家長由佢地返學比警察搞？

我父母不是警察
你們可以打我了

唔好仲番學

推到記者問

對唔住，自膠一打

全香港中學生要聲援何郭佩珍中學生

爆缸 係出血

爆肛 係 畀人爆肛門

唔好火遮眼，記住我地係想保護學生
校長自理

第三世界係咁上下

仆街死黑警死全家

Wtf ar pool

痴能線

又搞人地d 仔

有冇片

救人

仆街校長，仆街學校

大埔救恩學生

放上Twitter 香港狗隻連學生都唔放過

呢間學校勁
竟然唔係保護自己學生

呢個校長真係正仆街嚟

唔使比面校長老師，兜野屌
呢d咁既垃圾學校唔使比面

全面杯葛所有狗仔

老師呢?

而家遲到會俾人拉

學校地位有幾撚高呀
醫院係因為醫務人員高尚
學校咁撚多教畜 尤其呢間
笑死人咩

重認為禍不及妻兒嗰啲真係戇鳩嚟
同啲無人性嘅警畜講道德無撚野呀

屌

死仆街黑警

好嬲

如果警察濫暴政府都冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。

唔安全 建議唔好返學

返學咁危險，要求家長禁止子女返學！！

有冇街坊諗住破壞佢部車

有冇人救學生呀

香港9係咁樣姐
國際/西方社會眼中都算係比較高尚嘅
所以搞嘅時候應該重點文宣呢個閪校長禁錮，開車撞，同埋搵popo打鳩自己學生

今晚

原來依家香港係唔俾人戴口罩出街嘅

痴撚線啲黑警做乜撚野呀

有無人肯企出嚟講下？

屌你老母

連學校都唔安全 全港無限期罷課啦屌

又濫捕

何中報警定班狗自己黎？

個校長乜名？要表揚佢愛國愛黨

你爸不是李剛

大埔group話係老師報警，未fact check

要2個黑警扶？

片呢

屌佢老母

校長無病呀嘛?

推一推爆佢 今晚光復何中

一個會聚集幾百個兒童既地方你認為唔特別?
你諗下美國校巴點解要整到咁堅固，日本d學校點解要起得特別硬淨
小朋友係未來社會棟樑，有冇諗過去襲擊呢d地方道德上意味住傷害有幾大
如果閣下認為一個托兒地方係無社會地位，我都無辦法

呢間垃圾學校咪撚再俾d仔女去讀

屌痴線，撲黎做乜，著校服有咩好查

屌你老母搞啲學生痴撚線架

核彈

屌 大埔友幫拖

學校係因為有學生呢班應該受保護既細路係度
唔係因為教畜而受重視

唔告都可以捉黎洩憤

呢個校長琴日咪就禁錮罷課學生
然後成晚俾街坊圍
最後出動好多隻狗護送離開個個賤人

麻煩記者朋友問問

大埔group

香港已經變咗文革，學校批鬥自己d學生

推啊屌

人來

推啊 大家唔該幫手推

想嚇鳩人唔敢喺學校做嘢，唔撚驚佢啦，犯咩法

呢種垃圾學校

校長
後果自負

CLS

和平抗爭

ching,講得咁詳細請問有冇張相望下,門囗狗車都好

我仲想話屌你吹撚到襲擊 原來係我無爬文
咁多人係出面聲援又點睇

見到，自膠，sorry

屌你老母呀!!!!!

萬能嘅遊蕩同非法集會

diu

痴撚線咩事先?係學校出面派野有罪?

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

Hong Kong Police brutally arresting students outside school in order to silent democracy claim

#totalitarian
#chinazi
#democracy
#FreeHK
#StandWithHongKong
#StandwithHK
#hkpolicebrutality
#HKPoliceState
#HKprotests
#HKGestapo
#HKLastWord
#HK
#boycottMulan
#eye4hk

犯咩事要咁樣捉

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

［b]發夢見到校長比學生掉入垃圾桶[/b]]

隔離救恩書院既學生
班狗正仆街

Hong Kong Police brutally arresting students outside school in order to silent democratic claim
#totalitarian
#chinazi
#democracy
#FreeHK
#StandWithHongKong
#StandwithHK
#hkpolicebrutality
#HKPoliceState
#HKprotests
#HKGestapo
#HKLastWord
#hk

乜撚野事啊而家，執7左佢啦垃圾學校

屌你老母校長搵狗捉自己啲學生
退學啦

琴日楊潤雄仲話唔好見到警察就當係白色恐怖

番學都拉？學校比狗去搞自己Ｄ學生？係唔係ＣＬＳ

冇被捕,姐應該唔關發夢事?請問知唔知咩事?

返學都要拉 究竟班仆街肯死未

Hong Kong Police brutally arresting students outside school in order to silent democratic claim
#totalitarian
#totalitarianism
#chinazi
#democracy
#FreeHK
#StandWithHongKong
#StandwithHK
#hkpolicebrutality
#HKPoliceState
#HKprotests
#HKGestapo
#HK
#HongKong

推到有記者有街坊

死仆街

唔係啊，校長用架車襲擊人，咁安全起見令到校長無車揸都好合理
直頭要聲討個校長啦

有冇片影到比狗推跌定自仆

Hong Kong Police brutally arresting students outside school in order to silent democracy claim
#totalitarian
#totalitarianism
#chinazi
#democracy
#FreeHK
#StandWithHongKong
#StandwithHK
#hkpolicebrutality
#HKPoliceState
#HKprotests
#HKGestapo
#HongKong
#hk

用咩法例捉？

唔返學 犯法呀？
派野犯法呀？

痴撚線呢個地方發生左咩事

做乜撚野啊 家長呢

Hong Kong Police brutally arresting students outside school in order to silence democracy claim
#totalitarian
#totalitarianism
#chinazi
#democracy
#FreeHK
#StandWithHongKong
#StandwithHK
#hkpolicebrutality
#HKPoliceState
#HKprotests
#HKGestapo
#HongKong
#hk

琴日佢想開車撞學生

母校孔教三樂周舊校友表示

全力支持呢班中學生
全力支持呢班中學生

Hong Kong Police brutally arresting students outside school in order to silence democracy claim
#totalitarian
#totalitarianism
#chinazi
#democracy
#FreeHK
#StandWithHongKong
#StandwithHK
#hkpolicebrutality
#HKPoliceState
#HKprotests
#HKGestapo
#HongKong
#hk
#boycottMulan
#Eye4HK

上reddit

番學又告咩

大埔手捉要盡量每日學校門口護送學生番學放學

1:48

食屎狗去學校打學生，同文革有咩分別

個校長今日死硬

報警捉自己學生
你點撚樣為人師表
Cls

衝擊校長室

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

學生來嫁咋 屌你
你地啲仔女更加冇人敢同佢玩

自己跌親到爆缸？廢老都呃唔到啦

班狗自己濫權 林奠只係幫兇

靠啲大人死得啦！個個淨係識得返工

痴撚線 返學都拉

煲大佢

學生都捉cls

因為啲人蠢又或者麻木咗

圖入面 係隔離 救恩中學嘅學生黎
肯定係梁秋雲依個仆街校長又報警

民無信不立

一定要推上去

大聲嗌：自己人，自己人會點？

乜事，係咪痴上腦？

on9學校

一定要推上國際

咩事

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

繼康樂黑犬訓練學校後，大埔又多一間何中絲

根本依家啲畜生冇點諗住捉人
主要目的係打鳩你 因為佢地依家係呢個社會上唯一一班光明正大做違法嘢而唔需要負上任何代價

無人被捕

痴撚線個仔佢撲低完之後成口血，死黑警仲要同人哋講佢自己仆親

on9

煲大佢啦仆街,

同區中學官宣話收生喇 收留班慘慘豬 何中執7佢喇

聲援學生呀
警蛆教畜死陷家

知唔知點解無啦啦追D學生?

冇，跑係正常

屌學校唔幫手!!!??

留名

佢今日搭的士入

有冇人教下我脫p牌呀？ plus都升級唔到呀，我想推post呀我想發言呀我想比正負評呀！

係咪要圍校長？

痴撚線㗎
就算罷課又點，捉乜鳩野，犯乜撚野法呀

google 果間學校校服
應該唔係何中學生

快推

推上國際新聞

班家長咁都忍到 ?

屌佢老母, 做乜鳩, 罷課出乜鳩防暴

隔離學校啲學生嚟

個校長尋日出晒名
禁錮100個學生再用車撞人

報復性打鳩學生
順手營造白色恐怖嚇走學生和理非

因為噚日何中校長企圖揸車撞向學生以及處理罷課手法有問題，引起舊生及街坊不滿，及後引致大量防暴到場。今朝學生同街坊繼續喺校門口聲援，之後有人報警，警方到場「執法」。

孔教學院紅底到仆街
早幾年收懷仔果間小學叫做孔教學院大成小學

學生哥有冇記低該名警員嘅號碼，呢單可以追究賠償

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

再睇真d 男學生應該係
女仔可能係救恩

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

受傷學生校服係隔離學校喎
發生咩事？

報警咁撚仆街？

手足做野啦

屌佢老尾

何中學生條褲係咖啡色，不過唔使深究

仆親要走埋去撳住佢既。

癡撚線 翻學都拉？

個校長仲有資格做？

全部學生自己去申請退學，學校冇學生就要殺校。教統局就要做嘢。

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

建議老豆搵仔起9條八婆底

cls學校

痴撚線 乜撚嘢學校 校長嚟

推緊啦

學校見到學生俾人打都冇師生出黎？

間學校d師長真係枉為人師

學生犯左咩法

捉D學生做咩

屌你老母 死黑警

仆撚到爆肛，屌佢老母啦

係都屌條八婆先啦
親自報

痴撚線，屌佢老母

其實d學生唔洗一見到狗就跑
響學校門口叫
最多未查下身份證嚇下你

返學遲到都管埋一份

聲援姐，多人果幅相見到兩種校服，就係兩間學校

家長唔會放過校長

無辦法 咁多日以來咁多狗狂打人 學生見到狗自然會走

返學都捉係咪痴撚線

捉咗同受傷既係救恩書院學生
救恩喺何中隔離

仲係連登嬲嬲豬有撚用?

何中校長出黎交代啦dllm

佢報警？

我覺得到場唔駛走
市民係街上好正常
除非舉左藍旗或者有廣播非法集結
否則市民企喺街上犯咩法

返學咁危險唔罷課唔得啦

點樣可以支持何中班學生..屌你老母...痴撚線校長

你忘記咗，告嗰係律政司，唔係狗

仆街校長 落閘報警呀 家長去圍學校啦

何中係咪紅底，向孔教學院投訴有冇用？

真正落閘放狗

今晚有冇人出大埔

強烈要求所有學校申請禁制令，禁止犬隻係學校一公里範圍出現，危害學生安全

D家長去哂邊 咁都唔圍屌學校

仆街教蓄警閘放狗

大家有冇睇林超賢套魔警？裡面有段幾正！

屌！

痴撚線. 而家係咪後生就係原罪?

嘩diu我覺得嗰校長仲恐怖

好撚嬲，睇完片，學生乜都無做
被班黑警追住嚟打，認真無良

個藍屍校長都要死

以家都唔撚洗開新戰線

18區學校就係新戰線

大埔何中有個咁既廢人無腦藍屍係到, 你話點冷郤到丫

麻煩勇武退場

留返俾家長、師兄師姐、姨媽姑姐, 由中立/和理非直接變身做勇武

遲D有個師奶羅住兩袋餸同隻狗死過都唔撚出奇

[校長]

梁秋雲

[副校長]

梁錫強

[助理校長]

周啟廸、霍青庭、曾梓維

[老師]

陳福娣‧陳慶坤‧陳可盈‧陳家傑‧陳伊玟
陳啟賢‧鄭國洋‧鄭文健‧鄭相翰‧張照光
錢錦華‧趙映洪‧莊秀春‧周偉強‧周燕萍
朱韻宜‧徐倩慧‧范海迎‧方儀‧霍婉雯
香耀邦‧何浩安‧熊志聰‧郭曉騫‧黎寶玲
郭渭文‧林嘉慧‧劉嘉豪‧李卓玲‧李肖霞
李俊康‧利華‧李慧妍‧梁翠盈‧梁啟聰
李志強‧李慧如‧呂秀娟‧陸妙賢‧馬妙芬
麥頌文‧麥珮琳‧伍志維‧吳浩兒‧蘇婉薇
沈志明‧鄧仲強‧曾楚珊‧曾俊明‧黃靜儀
胡曦文‧任芷華‧楊柳青‧楊雅鳳‧楊英翰
余漢培‧Stefanie Tong(NET)、Mohammad Sajad Shah(NET)

教畜名單
報警洛閘放狗無撚野呀?

家教會一定藍到出汁，到宜家都龜縮

早兩日大圍有個師奶真係拎住兩袋餸俾人拉左了

琴晚冇開 Tor 今晚實開

仆街校長報警

校長咩料

同狗一樣，份糧咁高包埋

癡撚線！

聲援呀，不過要有隨時四散

係咪痴撚咗線 有咩好捉？

公眾地方行為不檢
非法集結

再唔係捉返狗竇先諗

究竟係一點去聲援定傍晚先去?

睇黎平日戰場係校園

CLS

有冇人分享下開學日撚狗仔女嘅開心事振奮下人心

推啊！

好明顯佢唔夠師奶

Band1學生俾垃圾band3校長報警拉
孔教勁垃圾,連老師成日集體遲大到,上過報紙

其實點解要報警？ 要學校解釋下先 點個決定？

係隻狗撲跌佢呀 唔係自己跌親呀

Band 5 啦巳經

呢間同佛教三寶差唔多排全港最尾果幾間
係藍絲心目中應該係最top果幾間,咁愛國

現在。
學校已不守護學生。

最緊要公眾地方非粗口

有病架咁捉學生

推上國家

返學遲到

而家校長老師都唔怕家長投訴咩? 教育局唔干涉?

呢d 係學生黎咋
班popop 做賊有冇咁撚勇

自然反應

女同學要跑快啲呀，著住校裙畀狗捉咗返去，真係唔敢想像會點弟弟妹妹都要好好保護自己！！！

圖中學生係何中隔離救恩嘅學生 片入面藍色裙嘅都係救恩學生 返救恩會先經過何中 何中校長報警搞到隔離學校嘅人！！

仲有屈人不合作，告阻差辦工甚至襲警

屌你返學都係遊蕩同非法集會
着住校服係學校出邊喎

3隻眼 8條命 1100被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

堅有用，幫手推

如果何郭舊生或現學生覺得梁秋雲校長處理不當，可跟以下方式投訴

大家打去EDB大埔區學校發展組
26394856，話投訴孔教學院.....郭佩珍中學，佢就會駁去負責既學校發展主任。狂投訴，問果個發展主任拎email, 打emai再投，唔匿名成數高d

唔同人打去，只要唔講粗口佢就唔可以收你線。
該校家長一齊出面投訴最大威力。

其次搵大埔孔教學院 校監
湯恩佳博士
info@confucianacademy.org.hk
👆🏻佢辦學團體

Tpdsds@edb.gov.hk
大家send投訴信 記住一定話要佢俾詳細解釋回覆 同點跟進呢件事 有無deadline幾時唔回覆 再問之類

今晚就拆咗間垃圾佢

拉閘保安今晚訓唔訓得著
睇住班同學仔咁樣大逃亡

今日三罷集會啊

唔係睇錯呀？學生罷課黑警要追住黎打！

個仆街校長冇人性
d家長有冇投訴
一係告佢

應該係隔離學校嗰啲

犯左咩法要捉？

真心痴_線,
人地生個仔出嚟自己都未必敢打, 邊有諗到送個仔出去比人打
怪獸家長去哂邊呀, 出嚟啦

中學入面都捉？

有鬼

會唔會特登製造場面
等大家唔再focus 831 太子手足懷疑死亡事件？

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

仲要搞埋隔離學校

次次核彈都冇人推

跑嗰啲同受傷嘅都係隔離救恩書院學生

其實呢兩日戒嚴咁為乜
連普通學生和理非表達訴求都捉?

大人手停口停巧橙架😭😭😭

唔撚下狗仔狗女點洩憤

dklm

有冇人可以send俾外國記者煲撚大佢

唔好再覺得狗只會告人
由太子站已經睇得出而家係打到你驚

屌你老母 Cls

佢想就拉得㗎啦

推

狗仔狗女應該被杯葛被當透明

痴撚線，返學都俾人拉，屌你老母究竟發生乜撚嘢事

Tui

唔好再分band幾, 佢地都係我地香港既未來, 而家就係連band3學生都出黎搞罷課比校長同狗搞咁係咪因為佢地係band3學生而唔撐佢地?

月袋十皮梗係威

有冇人知係咪已經放緊學 依家出發去緊何中保護學生

12:58
何中外有至少一架狗車

無唔撐,直頭respect

學校垃圾通常都關校長同老師事

屈囉 汽油彈都屈13歲

根本就係特權

死差佬

黑警飛撲學生, 痴L線

Cls 學校閂門 報警拉人
學校唔係保護學生架咩

係咪依家現場？就快返到

現場點

2隻一齊㩒
今次仲兜唔兜到係想扶起佢？

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

而家係狗欺凌其他人既仔女